有冇人試過同時間鍾意兩個人？

一條樂